Lupin好睇好多囉

咩驅魔麵館、Sweet home、今際之國？

其實邊忽神？

好睇咪好睇囉
又要比來比去

下？唔比點知咩叫好睇唔好睇？

吓 悶撚到pk
劇情又老套唔係冇戲都唔想睇